仲有冇人玩PUZZLE & DRAGONS? (43)

● 日本官網：
● 港台官網：
● 官方Twitter：
● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點
Android 日版 PAD APK Version 8.3.1 (注意: Root機開唔到Game)
下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)
Android 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：
下載網址：
iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

● 有用既資料及遊戲教學)網站：
維基：

巴打集體編寫2015年首抽攻略：

入面有講新手上路既寵物選擇，請自行決定砍唔砍檔

● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：
(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)
玩家根據ID第三個字分組
0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組
例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組

● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照
PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：
(鳴謝 如:o)似7 巴打)

另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

屌中伏

華麗留名

留名

屌佢唔係諗住聽日先出情報呀？
後日都有得抽啦 on9

550石都800$蚊原來 我上網睇

系

9ho我同你講 你今日重唔出料我就棄驚
睇下少咗人課你啲8蚊包睇你幾時執

屌你老母唔撚係聽日先出情報啊？

出左啦
光精王

今日唔撚出情報我切撚左青令碌鳩

切完送比我 ok

切完同佢一齊拎去扑野家煲撚左佢黎食

咩湯底 想食

你就好啦咁補

Okay 咁我繼續含淚G持

幾時有Persona 合作新料

聽日先出情報

愛德華初要400$ 有幾多神下 但冇石
有150石就得幾隻神 550$
點睇

我FD之前買左AC都係幾十蚊 有500石

依加咁貴

...佢500石要800$

有冇介紹

呢兩個入面我覺得愛德ac好d
150石ac好似同自己走去買兩pack差唔多

我買果個都係65蚊

係呀但我都係覺得幾貴下

咁撚貴

不如你聽日睇埋p5能力
勁就買個多石acc番黎抽曬佢
抽唔到就再買多個

仲玩pad

但我又搵唔到地方買

食屎啦 幾時得閒

話唔定今次真係愛德byebye呢

起碼3個月無用過隻愛德-.-

請問牙茶幾時派光精靈?

請問可唔可以排10隻

有無巴打知咩事

Rip

咩事

無 Data更新

你地班人真係好嘔心

玩得pad有邊個唔嘔心

唔怕得罪講句,E到得我先係清泉
除我之外都係毒瘤

上年幫friend買果個800石先320$
到宜家仲健在
但我跟手自己買左個550石100$唔洗兩星期比人封左

你講嚟自己有冇笑

我賣個acc比你好過啦

想收做分身

淘寶咪算

咁要點搞

Mh毒瘤靜啦

放ACC

收

有冇大神BB長掛 浦飯

丼龍受唔受？

親友仲未吉人

冇淘寶ac..

搵網代買

2018年無淘寶acc
系米港燦泥

未用過淘寶

唯有識個有淘寶ac嘅fd

其實呢到有人可能認得我 我係奇撚萬歲

居然有人為左P5入坑
人都唔齊

奇撚死左好耐啦喎

當年都死左好耐 我都照用過 回廊架

見有合作，隻game評價又唔錯所以入p5坑

又係你條毒撚？

如果你係同高登一樣名既
我好似有d印象

老女人收聲啦

Ok

我係高登叫酸欠少女

我高登叫⩑'ə'

你就係果個mk妹

禾錢欠少女

有無人可以幫打 5611 0875

3人協力

一樣名

E巴

比1個負皮你減你人工

我都比人減人工，係床上面哭死左

出番去街瞓吧

屌你

玩番加好友105149747

白仔呢

Acc都未有

改左名 see會員47303

笑4

有P5料了

申し訳ありません！
クロノマギアのアップデート情報ですが、運営との連携不足で公式サイトで内容の告知がされていませんでした、、

開台未

劈炮

280人民幣
有彩龍+愛德 初始 仲有部分神
算ok la?

食完條女就唔撈

等埋p5 啦 都係一日姐

P5係咩？

女神異聞錄

淘寶咁快有得買？ 但會唔會好貴

多石acc 自己抽

愛德華加彩龍都有30石 0進度慢慢打都可以既

仲入坑玩就執嘅驚

多石自己抽仲好 依加有得交換

糞game 狗也不屌

但多石平極都唔止300

唔想0開始姐

小薯留名

我上年買個ac有三百幾石都100蚊有找🤔
不過啲寵冇乜勁野

擔得起大條蕉 本小姐在床邊
吹蕭兼露埋LIN 來為你 盡情吞劍
落埋簾 張開腿 任人屌
閪水一直狂標 無辦法 暫停一秒

賤格

痴撚線

都係淘寶？

係

我FD 70蚊500石

...咁平。有冇link 但有愛德 彩龍

一年入面D石貴左咁多

我都記得係咁上下 800蚊果啲都唔知係咪幾廿蚊收返嚟十倍價錢賣出去

我見幾百石個d都唔平

有冇link

留tg我比佢個電話你
利申非打手 封咗都唔好賴我

70$500石係 額外買定要初始ac

我唔識留tg識係識add人

條八婆幾點出情報啊屌你老母

錢我大把 我要料啊

屌夠膽咪聽日有得抽個時先出情報囉
死攬住d情報好似要求佢先出

今日如果出情報既正衰仔

留低個icon咩意思

算了買緊 問馬會拎番

係唔係有人收account？

牙鏗又課

我出一百俾你，收唔收？

我想問padr 杯賽啲獎品收完會去左邊？

唔得
要200

早腸係雞 爛菊花

你收咗信未先？
收咗d怪咪去晒monster生成 d珠咪去返d珠度

Hello joe chan

收左信原來要生成

仲未有料 執撚左佢算喇

收聲啦

條女係都要收工之前先做野

同我扑緊野

ho lun rich ar hang gor

....

屌你老母屌你老母 我要水屬合作大獎牙

三點喇DKLM

聽日都有得抽 仲未出情報

通常都4-5點 條女好鬼慢

死八婆係咪訓撚死咗啊

定走咗去玩白貓啊衰婆

聽日抽到咪知咩能力囉

今日有料?

呢句真
洗撚理佢咩技
冇技都抽㗎啦

呢部打死都唔抽

好撚煩

係咪都抽齊架啦 嘈咩

出得廢---> 屌你老母個幾月諗埋啲垃圾
出得勁---> 屌你老母又迫人課金

呀婆呢卜埋

第一日玩？

係
可唔可以比個id加fd

sor 遲仔

巧惡

Tg唔應機😞

你又搞到人地嬲嬲豬

終於出啦

哇隻P5勁到

除定條褲

🔒

🍊

愛德勁D喎好似

又屬吸 喊jor

兩個無效貫通

玩埋雙破無效盾

要抽暗

奇奇怪怪

光果隻

平type大流行

愛德繼續贏

D隊長技怪怪地咁

邊隻換得過🤔

2個9筒

睇落應該p4,5最有用

雙9筒好似唔多實用

9色洗版

大力啲

9色

joker好似麻麻地

件野2round回滿

今次係咪無得換6*

都幾失望下
得p3p5有d睇頭

咁大鑊？

唔好嚇我呀，4隻都想要

之前all in左神up 抽限神黎換

留番下次

得隻暗追打想要

好似有隻垃圾木屬換

雨宮用黎入暗拉雞一流

交換可能なキャラクター
一部コラボキャラクターが、交換対象となるモンスターと引き換えに入手できます。
※詳細な交換条件は04/27(金)10:00以降の「モンスター交換所」イベントカテゴリからご確認ください。

交換できるキャラクター
結城 理
鳴上 悠
雨宮 蓮
力を司る者・エリザベス
モルガナ

※「モルガナ」はアシスト進化後の「スキルカード・ディア」「スキルカード・ブフ」「スキルカード・アギダイン」が交換対象となります。
アシスト進化前の「迷いへ誘う少女・ピクシー」「あざ笑う雪だるま・ジャックフロスト」「冥府の番犬・ケルベロス」では交換できません。

收到wind 可以換

冇小櫻想換隻雨宮蓮看門口

得兩隻有d用

雨宮蓮係咪可以完美取代奧丁龍？

Mo回血

牙遲。。。

大家覺得今次有邊隻強度等於或者超過愛德同浦飯？

大概無

hi

唔可以
但雨宮可以繼

射唔射得出

換氣未

好似無一隻有用咁

射左好多落你到

聽日有無台睇

?

雨宮蓮好撚勁

10CD全解再加威嚇1回

我屌你

換隻屬吸都唔錯

都唔夠5P勁

我開台轉播立仔開台

結城9倍回 入隻彩龍回到發發聲

唔打算抽😅

隻隻都有上位版咁制
隊長技又唔係特別勁
得隻暗直心可能少少用,但暗屬又冇好隊長
雜色隊直心仲多選擇,主動技有上位小櫻
簡單D講就係唔使抽,得武器有睇頭

愛幽鏖再戰十年

收到🙇🏻‍♂️

個個都有小櫻咩

我用緊小閻王咋

用緊奧丁蛋龍

雙7C心直入到雜色隊真係有其他勁過佢咩=.=

整係入到暗拉雞隊已經好勁

嵐龍

嵐龍主動

嵐龍 玩龍

2014就話雜色姐
個仔都入幼稚園 仲雜色

呢樣真

雨宮應該好過暗屬玩龍🤔🤔

係都要暗既話 咁暗屬有咩勁隊長比佢入

除左暗埃諗唔到

冇FF拎隻光雙貫通拎黎組確殺隊感覺唔錯

好過用幽助 3c貫死對面

唔係4c咩
任上killer 粒貫通當任意type 2.5殺 仲比FF多一個SB 三確隊好用 點解D人會話意義不明

依家D人---> 無7C覺=垃圾

Yes垃圾

咁牙遲有冇7c覺

打咩都係用猶格

結城係咪勁過穩龍

猶格世界第一

有用過團長就會知卡得幾慘
指定3色vs是但5色含心

睇個款應該又要5月尾個ganfes果陣先有新料

同理 我覺得穩龍穩打穩紮啲 裹21綁堆謎龍入隊都幾硬淨

兩個九筒計6.25定5倍

正常就乘嘅

咁兩個10c呢

想要對9筒
黑仔王抽左咁耐都無乜6星限
想換都換唔到

課金咪有

以前課開1蚊1粒
依家無左

隻雙9同勁到爆

點解P5同P3,4差咁遠咁😭

有2蚊1粒

見到pad咁既樣 我已經將資金投放落gbf到等6月P5了🙏😂😅

有1Q一粒

要投返幾十萬

豬bf有乜好玩呀

300抽自選一隻
已經好玩好多

等睇d人課金d錢可以買幾多隻p5

以前班老屎忽嚇我話黑石會bam ac，而家課撚到隻game汁笠都無事

心囝

法國抽到都無隊落場 有召喚無石仔 有武無磚頭 之後仲要無隊長 🚬

有冇巴可以carry lv.9? 用水獵
7241 6580

等等 砌隊先

墳巴

9266 0695

跌毒嗰5turn完咗 你應該洗一洗版

終於升爆
我今日send信問咗好多人拎光喇叭
好多巴打都肯俾我
加加埋埋拎左二三十隻先升得爆
多謝各位巴打

勁

明白

同埋即刻洗版殺隻水賢龍

好

('-')ﾉ

⩑'ə'

thx

好彩你有五色破防

前面轉得柒到以為會輸

e清又搞事

有冇人射強龍
26787489

仲有無

冇體sor

刷星寶夜空查實抵唔抵

奧丁龍 用咩超覺好

點進超覺 巴打可唔可以教下me=.=

lm

屌你老母直接上彌賽亞同撒旦耶爾得唔得呀
而家p3同05廢到閪咁
想趕客呀？

你係雞

你先係

可能諗住留返第二次

陽介

你今日課左？

新活動無人抽？
PAD已死

神up user留名

同fa一樣2.5% 難抽到癲

抽左十下先中得一隻結城
收手算

存左5石 一抽中愛德 有無用？

想問下今次大獎係結城定係Joker？

唔算喎 一pack中咗三鑽

50抽得1鑽dllm

係件衫仔

你可以準備88各位條尾

抽晒15石有隻結城
望住啲技唔知有咩用

想要囡/奧丁龍

換

手痕抽左2pack

諗緊用唔用2隻重複加2限換暗破吸or雙9筒

一講完第二pack就全金

奧丁龍啲token好少貨，唔敢拎黎用

咁唯有等下次伏刻小櫻先換

呢個都係唔換既主因
小櫻好用啲

乞e抽都冇，典挽呀😥

邊隻係奧丁龍？

Btw
墳巴真係有錢冇定駛
明明咁多token唔拎去換都追部機

雨宮蓮 佢個技係解bind解覺拖1turn 最重要係繼得

抽到唔使換

值得換？

你唔繼 佢覺醒技都好勁 雙7c追打

20抽+換咗Joker清咗個pool

食得屎 今次唔換了 無乜貨

希望下次復刻整番勁啲寵

有幽助仲洗唔洗換鳴上

我試下雙9格有幾勁先 試完話你聽

我覺得唔同用法
鳴上比啲唔駛拉高c既隊用輕鬆好多

墳巴好似唔會miss任何抽蛋

抽中結城里
仲勁過穩龍愛德
可以周回裡極了
咁多位巴打加油呀

而家開始係啦 廢事要用嗰陣冇
同埋抽蛋好似毒品咁 好high 上晒癮

隻雙九筒有佢用處
我覺得用限換就唔值
用同POOL其他鑽換就自己衡量
我最得最有用都係隻全解
不過單論招技, 我覺得係冇丁龍同小櫻好
同埋, 呢個POOL啲寵啲3圍好似特別低

88各位條尾？

指定3色

墳巴好像愈課愈誇張
你最後有冇追到孤峰？
（冇追post)

想問埋結城建議點組隊

我覺得比小櫻差比丁龍好
拖1好過推1/回血

配番結城黎用定配愛德？

出返嚟未

我最後抽到1隻
而家開始減返d 要儲下錢

隊員可以放咩 ?
我都抽到
但係好似冇火水光三色陣

最仆佳係佢又係水光
屌你水光啲勁寵多到

但係奧丁龍擺落愛德隊 回血又有時救你一命

最後幾pack中？
追到見你話10單冇就冇追落去

結城係咪一樣配3個龍殺？
咁應該繼咩技比佢

小櫻頂點黎架啦
全回全解再開多75%盾

最後係14pack

我覺得繼啲道中對策
風神/盾之類
用完後面就係6-7回一次既6色解鎖技

Thx

仲勁過穩龍愛德

今次合作終於有歌，之前好多合作都用原創音樂，投入感冇咁大

有無人分享下結城點組？
無Joker使唔使追？定落奧丁龍算

D女全部5星點抽牙

大魔女暫時黎講好似冇咩發圍機會喎

但一般係輪唔到俾佢上
水光剩係嵐 2優已經3隻搶1-2個位

想玩下木隊 咪諗住抽隻 點知佢咁難抽 仲想追兩隻

嵐有直心
幽有9筒
入撚晒仲唔天下無敵？

但唔開得浦飯招技

所以話丟佢做隊員啦

5*6轉3色+9筒有D難

呢個系列係玩靚仔

月尾了
有無巴打協lv10
幽助

哪有靚仔，個個中學雞

你都識講月尾 梗係有啦

事業線都冇條😣

巴打而家想打？

可以 你開定我開
全力配合你

你開 我睇下攻略先
帶加時技同最打 最好有防毒

追打

全部都有 打完可以加fd?

都係唔好帶防毒 個版冇毒會俾人封覺
可以

一個防毒都唔洗帶？

咪啦 廢事冇毒入第3關俾人封完覺再封技

Allin一隻6星都唔中
9筒對裏極重唔重要
無神級隊長平時用暗鏖或穩龍

我有蠻龍 洗唔洗第一關洗到d技 跳起哂先

我帶咗兩隻鯨魚 應該唔使

Ok 你開 睇我隊野 得唔得
得就開波

79878398

穩龍仲唔神級?

暗鏖 TOP1都唔係神級
我真係唔知講咩好啦

有無Ching組左結城=.= 水木唔知入乜撚野好

點解要純色

多射墳巴carry

好彩一次就贏 冇體

想退左d垃圾6星限換對9筒
但對9筒無龍type
諗住用暗鏖單打裏極

用矮仔幽助協唔驚唔夠sb
個時無換幽助真係好柒

5抽3架電單車屌你老母

幽助擺明係周年福利都唔拎真係柒到冇朋友

咁都唔換

學園水咖

個時無咁多6星限
上次神up先抽pack半先中多2隻垃圾木契

結城火位好似真係得火咖岩入

強迫症 橙牙 上次無換到

用返愛德
可惜結城係主水

結城巧難組=.=

冇風神 有冇大神可以carry 月任lv9

咩隊

幽助/水獵?

咁試下幽助啦
你帶追打同盾應該都ok

4抽2鑽
未試過合作抽到有用嘅野

咁今次咪算幾好

ok 90333599 開左 但係冇靚心追

以為嗰4抽係黃龍終龍六天火奶

硬係覺得呢兩隻拆開一隻回血一隻解綁解覺醒兩頭唔到岸咁，跟個破屬吸又好似唔夾咁，嚇1turn都還好

新手求教
而家個BOX有愛德,幽助,今朝課左兩PACK中左三隻雨宮,一隻結城,仲有隻6星屬吸無效
想問下邊隻可以入到愛德隊,定係拎去換隻鳴上好

雨宮可以嘅 不過如果有奧丁龍就用返奧丁龍好d好似係

多謝carry
本身帶隻龍諗着尾房破防 點知諗漏左zzz

咁我去換隻奧丁龍

好彩佢唔俾轉火 如果唔俾轉水都幾頭痕

唯有等2round之後開盾lol

btw 有冇人想清月任

我差10幾關 你打咗幾多？

鑽蛋得10%

我差lv4,5,6 同天狗開始數上去頭6個未打

咁不如打lv6先 跟住打メジェドラ メフィスト トトソティス ヘラクレス
得呢d係我同你都未打

好 thank you

都係幽助?

我覺得要睇佢有冇優質追打
冇既話肯定雨宮好啲

好呀

lv6都係自己黎啦 廢事搞着你

45971137 開左 ヘラクレス

有乜所謂 我都未打

有冇清試過鳴上悠唔buff秒唔秒到暗王

トトソティス 16647753

lv6自己打啦 我troll起上黎 自己都嚇親

我16橫排打1憶幾 加1-2個killer應該ok

頭先lv9都1take過 lv6算係乜

咁打一場試試水溫啦 唔好俾我troll親就得

唔怕

有無邊隻必換 ？

幽助

講緊今次活動

億

係喎 打錯

正字型警

10抽得1鑽
好彩係雨宮

我帶左堆手指入去俾佢封覺醒 笑左

btw thank you 大神

肥蜻大隻

神乜鬼 呢度大把人勁過我好多

噴葛

🦐

粉葛

刀系幽助

🦐🦐

雨宮蓮勁 有冇ching擺佢隊長比我玩下

35連金

呢期活動有冇必要抽？

會盡快抽倒

[ios] 有冇人試過退到課金錢

想問下 有冇人試過退到課金錢
我上左去report problem 個網 簡左退錢但係始終都係
"This purchase is not eligible for a refund." 有冇人成功過可以分享下

如果你個case夠極端
試下直接用mail同客服傾
而家ios政策係直接ban左pad退錢
你直接叫退肯定收皮

仲細咩 退錢

好似得結城理叫有用?

祖辰

結城先冇用
主動覺醒隊長冇樣突出

課左60石 我要退錢

咁邊隻先叫有用

你有愛咪抽
不過見你咁問
就唔好抽啦
等下部啦

我淨係問咁邊隻有用
依句野有問題??
無答案就係咁先啦

呢張野係打合作地下城跌？
打左勁耐老無

咪答左你冇 咁都唔明？

好似3人協易出d

3人跌左

中文很差喎朋友

收綠番人 意密

笑左

放 7蚊/隻

咁貴

收木喇叭 意密

呢隻20蚊

結城 雨宮 嗚上 三隻都好勁咁
三揀一點揀好？

結城邊忽勁

5月個獎勵又幾唔錯
乞衣抽2下加每日一石

得雨宮同鳴上比較勁
暗屬勁破根仲有玩龍係度
鳴上就本身光屬都多9筒
基本上都唔算係勁到要換
不過冇小櫻既話都可以換隻雨宮繼下
結城就算把啦

番長比猶格用下都仲得嘅

暗直心仲有靈龍契弟呀

果隻玩橫唔當佢代替品

好， 會希望抽得中雨宮

9筒我得幽助

有7C都中係幽助好
無+C技就話姐
有幽助我覺得唔洗換呢隻

好，咁等留石

嚴格黎講結城唔係唔勁
係光水上面仲有隻公廁幽助
一併落幽助結城就被比下去
除非係俾雜色用
但雜色頂點穩龍佢又入唔到
如果換成木或暗就唔同講法

做隊長佢只會係卡珠少年

但係我中左 想要雨宮 無練奧丁龍無小櫻

我都係中左卡珠仔

好唔好用佢換隻雨宮番黎？
有奧丁龍無小櫻

做隊長就算啦
玩具水平

其實卡珠唔太大係問題 穩龍都係5色 or 4色加心
係6c先有回
人地1c就回到 可以儲技
同埋頭尾多4秒封覺都唔怕

1pack中雨宮同嗚上
但無9rd盾

穩龍個封信我MISS左唔記得開
揼心到而家

跟住咪派多咗隻穩龍

就係打左封信之後無玩
久唔久開一開當登入

之後返工有個同事有玩PAD先玩多左

抵啦中2式

點解我睇唔明

班六星張圖就靚 但換唔落手

咩姐
無人陪無咩心機玩

Yes 我都係做下pad分析師
都廢事開game

通左11月攞左封信
之後有個FD話個關好難打
咁諗住遲下先算
遲下遲下就GAME都懶開
去到新年打後有個新同事有玩PAD
返工有人可以協下吹下水先玩返

明嗎

唔明 可唔可以清楚d

唔可以

大69

再派得唔得 冇攞過

就係有人冇打到封信
之後又出咗派咗穩龍
明唔明

我明
佢又派個陣我無追到
你又明唔明

唔明

唔重要
唔洗明

追擊夠未
兒家係淘寶賣下黑石ac都好fat fat
寫緊本2018pad攻略再cap下水

我個FD都課左黑石
300粒170人仔

其實d石點嚟 點解可以咁平

我爆出來

佢個d唔知
一般個d都係偷信用卡

姐係佢賣黑石 其實9ho都有錢賺？

聽講賣黑石個d會準備好多卡
每張卡Look少少搏個卡主唔留意
所以買黑石個時間好長
同埋9ho係有錢落袋

以上資料由課過黑石ge同事提供

邊到有暗拉g買

呢d真係辛苦錢

長知識了

但係無本生利喎
睇d人長做長有都唔似會捉到

我唔敢幫襯呢d 好驚如果下次大行動俾人bam咗 以後人生都唔知點過

做得又點會驚比人捉 加上9ho邊有咁勤力
次次大bam週都有人叫春 最後乜事都無

山本夠話捉飛人
都未見過有人走出黎話比人BAM

暗心直用juno算la 多血回多sb多手指

20抽連金 你問我5答

樓下有咩想問

諗住再抽多幾多下

bam咪仲好，解脫呀

係都唔定

26連全金 你問我答

鬥多？

你係時候改名

結城勁咩

35抽連金 唔撚想答

鬥快抽金蛋

1PACK全金
係咪正常

你望下上面

黃金周唔係有神祭咩
仲唔出料
係要引晒你地班仆佳抽晒先肯出

都係留黎抽神UP啲6星代幣仲好

聽講有人65抽全金

冇玩好耐想回鎬,有冇巴打知道邊到仲有得買幽助account

30張紫卡 0亂入 食屎啦大介

邊隻亂入

暗無效 2rd回滿血果隻肥仔武器

唔係素材用卡造武咩

我一定答你

淘寶

幽助加愛德好似
150~170 RMB

個名舊燈到而家
個陣都未有鑽強

咁想要金強 咪比晒你

哦
三人協必見嗰隻

未開始打素

張紫卡點解打左但唔見

係最頂素材搵下

可以收手了！
9rd 盾要留幾隻？

2到3啦

屌-.- 最強雪代巴都未見過入隊咁濟
9rd盾死埋一邊啦

9rd 盾真係勁咩

其實真係無咩用

9rd半減我再考慮下

繼落蠻龍 低cd 用
一開波用

Cls

鐡龍帝咪9rd 仲要9cd冇空檔
唔通就有人用咩

得果25%淘寶爛鳩盾 用開巨人盾

鐡龍帝15%又少d ge

9rd原來有25%？
咁又唔算差喎
血撐高啲可以用黎硬食石川同暗赫

全程無傷盾好冇😐

雪代巴8回35盾啦
擺左係到都冇用過
不如講下今啲裝
果件防水褸真係

咁樣組有冇問題？
岩岩發現木火個招技又幾夾

架仔64連金

三人協力日常

仲好講
中師傅都唔中巴

貪新鮮玩下OK，但係都係用返愛德勁D

話說日本唔係下星期放假咩？
現在都冇消息講神祭？
仲有30/4個內衣抽都好似未講

雨宮隊可以點玩？

巴係花樽黎
想要師傅

有日本仔template會入雪代bra
貪佢有盾有防廢有火暗潛頂先制

其實長盾有乜用
須佐5turn乜都夠啦

想問下各位巴打經咩渠道課金

we7 點數卡

心仔代課代打代買，一條龍

我出錢 心囝玩

May anyone can help me to pass lv.10?

dvd 5毫1粒

有無門路

有冇巴打帶我打lv6同lv10

LV6用加秒隊長
轉夠combo就得

裡雙最高紀錄

呢關輸

有冇巴打帶打lv10

一黑哂就好難轉
轉淨一粒

咁都好d

我3x連金仲以為部機壞左

抽p

巴打喺唔喺度？

在

幽助 愛德

幽助 我開

50232548

要捱多幾turn升入boss
我搞唔掂個轉轉轉

我唔知個boss有攻吸

冇吸 無效姐
你幫我帶加時技 打多次？

聽日先打ok?要訓了

ok 早抖

雙九筒值唔值得抽 ？

換ok 追就唔抵 好似係

換左以後要追4隻6星限

就黎神up

哪有錢

做雞

合作關兩隻水武器係咪都要留？
自鎖同2回合回滿血好似有啲用

PADR 對戰卷 除左掃雷達仲有咩方法攞?
成日唔夠卷打NPC

我會留黎繼~

方法就係咪撚打50gold 咁就用少好多卷

想問下喺歐洲玩唔玩到padr?

我開左地點+行左一段路都Start唔到Game 究竟點解

有冇人射強龍?
28068719
應該打3~4場

佢detect到你有飛人app

I C

其實仲抽蛋來做乜，都冇野打

第一次唔洗帶盾入裏極😂

繼咗d咩技

雌火龍裝X2 大蛇X2 暗寶石姬X2

如果撞到吸傷點打？

4倍打 拆隻大蛇入破吸都得

我諗住過一場就算 唔撚理隻華龍無繼到

原來係咁

牙遲

笑閪？

你弱智？

輕度弱智

寵係你表哥

想rfd
190317600

124.141.490
加咗講聲

393177501 招FD

想加遲神 有無位

FDLIST有位 但信箱無位

你比你ID我加你 我要清成百封先見到啲REQUEST

add jor

加左

182620482

加JER

231253037

124141490

id都唔使check已經認得

add jor ching

磨左成粒鐘 打三針還好打裏極不了

有冇巴可帶過LV.10?

今次d外掛武器好似幾實用
係駛隻隻都應該整5個

我覺得件披風有潛力 cd夠長 我都想整夠3隻
未來有潛減傷+ 兩隻已經做到 對屬無敵狀態
問題好難過遇 遇到又可能掉升技素材 手頭上果隻都係換返黎

D武器其實洗唔洗升技

1隻升1隻唔升

抽唔撚到

有得換咩 我去交換所唔見

同玩家換

無朋友表示....

唔怪到依家我fd list仲未有人掛暗拉龍

買左2盒就中左

('-')ﾉ('-')ﾉ

屌你老母歐洲佬！！！

邊到買

掛未

熱愛Pad之鬼

重玩依家有咩主流隊長

之前用開龍珠悟空 麒麟 火龍女 屌打d地下城

依家場都唔敢入

百度有條撚樣3盒2個

廢物猶

合作怪？ 無玩無抽

好想要愛德華

幽助合作
猶格限定
愛德華下年可能有

幽助 愛德華 靈央 狗頭(搭鏖魔) 猶格

有冇巴打想試下結城打裡雙

@MC

想問下除咗小櫻同雨宮仲有冇其他可以綁嘅全解技？

依家 火水木龍女 打唔打到主流？

水同木ok

水木可以ge

墳巴 在？

幾錢一盒？

依家想買番
對上一次玩係雅典娜有究進
依家首抽邊隻好

打召龍d人真係好on9 有技唔開

撒利牙斯 點

街場個個死都要完美隊入場 乜技都冇 入條魚洗死咩

不嬲都係啦
唔係點俾我CAP圖笑

無完美隊技點入王

你講呢隻龍帝王都算二線隊長 有力水但無輕減盾/倍血回
btw而家最勁個嗰堆隊長全部有輕減盾/倍血回 eg 幽助 愛德
要刷首抽等god fes啦

淘寶花一百幾十買百靚石啦

好熱 除bra先

'-'ﾉ

e

OK

啱啱瞓醒 巴打瞓咗未

一上黎又講黑石
而家仲叫埋人課

收立囝對bra pm傾

儲石號咋喎

之前

唔係我

係咪打三人協先會跌進披風隻嘢

有冇人長掛炎柱神？
有既add我一起玩
加你親友
179930648
我長掛暗埃炎柱隱龍等等寵

紫色卡？三人係易跌好多

依隻 打咗㡬張紫色卡都未跌過

打咗咁耐3人 冇跌過呢隻

打單人地獄頭先10場跌6隻

ガンホーフェスティバル2018の各ツアー会場に新トレジャーが出現！
このトレジャーをゲットすると、パズドラ本編で新モンスターが登場する降臨ダンジョンを手に入れることができるぞ！

今回登場する新モンスター5体は、今後実装が予定されている「爆炎龍ティラノス」「氷塊龍プレシオス」「大花龍ブラキオス」「星刻の時龍契士・ミル」「帝都の守護神・アテナ」の進化に必要となっている！
超強力な新モンスターが出現するトレジャーを会場でゲットしよう!!

各巴打
係米進化要果五隻雷達精靈王？

係就仆街了 之前冇拎到

係呀
不過一定會下放嘅

等幾個月啦

呢三個星期周圍r叫做每樣一隻
仲爭2隻就搞掂
來生不做香港人

果三隻龍就算
但時龍同暗雅就 .......要r 下...

光好似係聽日？

有事就miru

唔係今日咩

係聽日

3人好似唔跌架

超地啦,亂入機會又好高

火個隻講左5月26出
其他無為意

火精靈王？ 出喺邊？

我睇下搵唔搵得返個篇野先

OK 搵唔到 當我記錯
當我無出現過

求巴打們add小弟 ，長掛水龍女同結城
ID: 339089751
利申: 好耐無玩想玩翻

@ 紗清

\('-')ﾉ

初初見有幾個連登仔話3人必出呢隻
打3人著數 打左我2-3條體見唔對路

技up係咪調低咗機率？
明明有5倍 但次次食5隻升得1技

我都係
食5升0都試過
食肥食到110都係無大成功
笑死

又放7星柱

課左金先再講

零龍玩龍 都唔知有咩用

o岩啊

玩龍勁

鳴上悠係咪冇用

見面有清用嚟輕鬆裡極😂

token呀

諗唔明佢勁係邊

我話無用你係咪賣佢丫

雖然ゼラ應該都係0.5%
但抽中堆零龍真係喊三聲

冇架咪留住 洗乜賣

紗清仲未最愛padr

又多一位清可以周回裡極了😁

極3都未打到 周回極1有我份

未睇呢條片之前都唔明佢勁係邊
阿拉丁key寵

做咩post我偶像出黎

禁個制就回到幾萬十幾萬血既隊都唔勁

依家先發你偶像仲低rank過你

用嚟做代幣仲要幫佢退化

見到你啲兄弟姊妹

kai黎=.=

聽日抽？

大家大魔女玩9筒果邊定3 7c 果邊？

why

有冇ching借天照嚟用

not

both
咁d三神面咪好唔夠洗

聽日呀慒撚

殊

Lever10搵幫手
愛德 水獵
82964882

啲7星係新代幣

下次彩龍果啲 就要用佢換

一隻零龍都未有

唔需要

吾需要

想問聽日個pool有無抽嘅價值 本身無零龍
之前儲咗200粒石抽persona pool, 而加淨番100粒

有冇巴打愛德試場裡雙??

抽啲代幣

做乜唔開combo skip

64712298

極小用唔識玩

combo skip呀
拉完珠跳c果陣飛左佢呀

原來係依個
因為我覺得依個係PAD其中一個特色所以無用

3527 5087

想換彩龍
但係唔知10石機啲Token點計

......

我覺得combo skip 都好有特式

因為無用combo skip所以無人同我協？

6472 1614

醉愛轉豬

等等 而家攞機

3034 6823

等豬先o岩

十石唔比換

老屎忽又唔幫

我愛墳巴

你知唔知你幾撚好彩
你愛德冇血 見到宙斯龍 都仲唔pass
咁都俾你打到佢落90%

效果來的

差唔多死啦 仲玩效果

最多咪打多次

😭😭😭我唔知嘛

再上一級 4隻7星限換

有冇人協番人RUSH
過期要開信

暗拉龍香港有得買未

水獵

ok我開

28770629

ok

如果想再試 帶盾帶大蛇

砌砌先

兩分鐘後夠體

88715376

sor 遲左

sor 電話冇電 唔玩住

返屋企差電再玩

裡雙 唉～

你好似成日都係咁

轉珠廢無計

巴打喺唔喺度 我就瞓

死先制好似唔關轉珠廢

here

上次好辛苦去到水印關，但一黑畫面又無手指就轉唔哂啲廢珠

之前太依賴彩龍秒數 轉壞哂

ok 我開
今次見到毒唔好洗版 俾佢出天降毒珠先殺

好的

61717526
btw自己揾時機放大蛇 拖到d轉轉轉完咗先入boss

97715231

28214194
係咁斷

我都唔知斷左 個畫面冇轉變

依到有冇人係淘寶課金

唔知點解成日玩玩下畫面停左然後彈game

你咩機

iphone6 唔知係咪跌過幾次 正常用都lag lag地

咁大鑊
btw如果可以 你隻水獵盡量繼埋威嚇 拖夠佢兩次
我聽日先再幫你 而家瞓先

咁早

好啦 辛苦曬

我嗰度已經天光 訓得兩粒鐘要起身返工

有冇巴打可以愛德carry 下裡雙

幾時有godfes
想首抽

聽朝

有排刷

宜家好難講首抽邊隻好

點解

幾時有雞做
冇錢課金

最好嘅都唔係godfes 都係得水木龍水放到上枱 新手仲要唔齊龍隊 所以早王早儲石 抽哂godfes等換限定

聽日五屬零龍up哂又幾正喎

咪又係0.x%

一抽中架啦

中左都唔用啦

都係 垃圾黎

on9杯😞

打到狗咁先0.6我屌

你本身係

冇冠狗

光精靈速刷隊。。。
有無人有b...

有 b 但差 2 神殺

等你有埋個兩殺一齊打?

岩岩見到果個人又 post 左對改良版，貫通冇裝神殺

我諗無神殺都夠kill到掛

所以我覺得應該唔洗神殺，已經執好隊可以試

但到我無神殺比隻龍

仆街中伏
唔好抽呀

乞衣抽出裡限
火魔爵

認真
有冇人收大魔女ac？
小號抽到

我出10億

你邊有10億精蟲

我出10條龜頭bbg

有多添牙

擺甩膠響度以為笑人巧威威
但乜point都冇提出

憑咩去話人

尤其是係呢d真係正經討論ge post

真係想見到大家有誠意咁去就一個題目發表自己意見

唔係擺粒膠響度…自命清高咁笑人

咁少

柴田巴打你打得未？

講得冇錯 好撚伏

到我無神殺蛋龍打唔到lol

用住再之前條隊先咪得，照計唔洗神殺

係咪嫁..一陣唔夠力就

唔夠力嘅話我拿拿聲搵多兩個神殺食

咁等我一陣我去搞搞a隊先

巴打有冇呢隊?

有冇巴打玩大魔女/風龍喚士
最近玩返冇隊友
有就加下我啦
116 950 365

無升過機川

b 隊 ready

呢隊? 但我得A無B d繼寵技

隊a兩隻木宙延遲對策係要我食防坐定再換長cd技繼落去?

我無木主

想打

應該只要做到防坐效果都得 所以可以長 cd 繼落去我諗

今次無人抽？上次唔係好多一抽中巨峰大魔女架咩？

有

我整好啦,依家開?過到既話陪我打5-6場ok?

好冇問題

正身呢？

上次中左了

用左幾石

第7抽就中

加fd得唔得，我新手黎
我用緊未進化既巨峰

139945679

有小小問題, 跟佢個step我第一turn同第3turn我都用左木宙, 咁到尾王我點開多次木宙+天狗個技pass比你?

del 左牙寵加你先

u爆fd

你比你id me
我加你

163689339

咦又係啵

屌佢比佢fake左我仲啪哂喇叭升

added

我問緊人拎神殺,試另外個set?

我 ok

r得一粒神殺。。唔知得唔得

試一試

9371 6889

3766 5925 比鯨魚啪防坐睇下得唔得,岩岩彈唔番火龍女

你隻龍女唔聽話

diu 9佢。。。。

7939 7372

再黎

8613 7079
唔好意思係咁曬你體

頂，居然唔夠力 lol

4251 8074 連你個邊都要啪神kill

3936 2279

sor 要再黎，on9 左又哂左你體

9599 1886 9格

點解唔用呢隊就算

4933 4303 點都係錯,隻宙唔應該繼野

用火咪呢隊啦

6579 8305. 搞完唔記得換sor....

咁等等要搞過

冇火miru

抽埋抽埋咁多垃圾
賣下就有啦

有無認錯人，Mc 唔抽垃圾的

開未

sorry

4611 1820

又收到風

我唔玩tg
邊個屈鳩我

邊洗收 晚晚同mc gbo

好gay

你無繼寶石gay... 5909 4813

55鑽都要屌人老母

仲試緊

等牙遲

我隻貫通未滿技 shit

喇叭幫到你

人地有曬隊有曬圖點解要試咁多次都未打到一場

無繼技放錯寵 呢張圖都係岩岩先睇

係咪唔得先

6592 0975

你同其他巴打打住先 lol，整緊貫通

無人入lol 你整好tag我。。

siu4

我跟打一場得嘛？

等，執下隊先

係喎 尋日仲有幾個巴打未打lv10
幾時得閒 想陪你地打埋佢

過唔到一度地下城 點算

sd 048 比噴god

尾2 比d天降毒毒死左

我唔敢入

你地個個都咁勁 點會過唔到

執好

9017 3366

彈game 7647 5602

想跟1場

thx

入, 開左無人

搞惦，謝巴打

代 練 王 冠 I G : p a d _ r a n k i n g
歡迎大家搵我 連登仔八折優惠

巴打打唔打多幾隻?

要扮工了

有無得幽助打一隻

係咪有人派光精王

搞掂可以試下

隻ff 9筒一定要回殺?